6 架van 仔 2架私家車 岩岩到大埔！

小心！！！！